有無人真係claim過Price.com個PriceCare

堅定流

Push，同問

似係二次保險咁
到時交文件都玩到你傻

試過claim?

搵我咩事? 我唔知

只係試過直接叫d 舖頭減

點爲之直接叫啲舖頭減
件嘢虧咗追返舖頭比錢你?